
Э, yo, я — Olven, сын, ты в мои сети пойман.
Пали вниз, на мину встал, мигом будешь взорван.
Сто килограмм тротила, рифма — молоток отбойный.
С нами на диване не усидишь спокойно.
Я — миледи NTL, моё звание — рэп-убийца.
Пять тысяч килотонн — вес нашей коалиции.
Всякие сраные рэпперы какой-то хлам сочиняют,
По подвалам бухают и сами себя обсирают.
А мне похуй на лошков, давно посланы эти дети.
Если вдруг наедете, мы вам солидно ответим.
Или я мило свернусь клубочком, как киска на печке,
Или уж не успеешь моргнуть и вилка в хребет тебе.
Э, yo, мы делаем горячо в клубе,
Мы этот музон мутим для тех, кто хип-хоп любит.
У тебя такой штуки не было ещё в ухе.
Вертите задом, держите над головой руки.
Мы в деле, рэп-террористы, активисты,
Наша шкала активности — стрелка зашкалена.
Я — гэнгста, пиши имя правильно моё, предупрежу заранее.
Я в деле, не теряй внимания, ломаю я твоё сознание.
Теперь ты с нами, бляди рэпа щемятся, боясь со мной словиться.
Ты — мишень, а я — лирический хип-хоп убийца.
Прочитываю дальше, как мастера рапа.
Ты — Т2000, а я — твой слуга Терминатор.
И не гони, что не прёт наша ударная волна,
Меняю текст свой на килограмм плана.
На голове панама, мне не нужна реклама.
«Альянс» мне папа, Сибирь — вторая мама.
Атака высшего ранга, вот так сибирская банда
Давит со всех флангов, как атланты.
Водка «Флагман» согревает душу
Двух лучших хип-хоп команд, упали вам на уши.
Голос слегка простужен, нас портит снаружи.
Выглядим не броско, а хуже, пишем диссы на ужин,
Отморозки контужены, читать не просто в зимнюю стужу,
В тридцатиградусный мороз, вот мой взнос на общаковский паровоз.
По рифме не вывезешь, сын, ты децл не дорос.
Мычи себе под нос про то, что ты с улиц.
Лохи проснулись и уснули, потому что тут же сдулись.
Мажорики, жорики закусились не на тех без всяких помех.
Конями педальными в рощи сразу метнулись.
Yes, yo, немецкий-то рэп, но русская на плечах башка.
Salam, братва, я — МС, у меня губа до пупа,
Больная голова, большая нога — размер сорок восемь.
Два метра ростом и гениталии, как у слона.
Тайна моя — я из Харькова — чернобыльский я.
Семь лет запиваю водку пивом с толпой из Киля.
Блатной, но стильный, хип-хоп в Россию, письмо в Сибирь я
Шлю по сети, буду грозиться войной и миром.
Все кланы ебаны хордкора, ужасно реальны.
Как нас послушали, так пораскрывали ебальники.
Если есть вопросы или вам показался нахальным я,
То пишите: «Что? Где? Когда?» телестанция «Останкино».
Э, yo, мы делаем горячо в клубе,
Мы этот музон мутим для тех, кто хип-хоп любит.
У тебя такой штуки не было ещё в ухе.
Вертите задом, держите над головой руки.
— Ladies and gentlemen. This is *** label production. In a few seconds this song will end. Have a nice day.
